諗返其實我地應該要多謝陳同佳，冇佢的話我地都冇機會移民英國！

多謝佳佳！

白痴！ 應該多謝習大大和林鄭